認真，自從宋朝滅亡之後，香港就注定冇得救

自從秦滅百越，香港就注定冇得救